點解D呀婆咁鍾意著花花衫

就咁著件T-shirt仲平仲方便啦

試過著一次，返唔到轉頭

同感

D呀婆仲會唔著BRA

著左上車自動有位坐

著咗打橫行

點解你知

諗到你點會知我就想

啲呀婆個撚個都飛釘
利申住老人村

痴線

件衫有暗袋
阿婆講

潮流嘅野

阿叔就醒啦，一件白背心搞掂

臨老入花叢掛